%@metapost:402dme19.mp
\par\compo{1}{402dme19}{1}{
 Un réservoir d'eau est constitué d'une partie cylindrique et d'une
 partie conique.
\begin{myenumerate}
\item Donne la valeur exacte du volume de ce réservoir.
\item Ce réservoir peut-il contenir 1\,000~L ? Si oui, à quelle
hauteur par rapport au sommet du cône arrivera l'eau ?
\end{myenumerate}
}